一句講哂，今日係唔係暖化撚大奇蹟日

上個禮拜win fa cup，今日全年首個酷熱警告，仲焗過港女個閪

反雲同反暖化撚縮哂去邊

6月都唔撚熱咩on9

今日都叫熱?

好撚凍喎 開緊暖爐

關反雲咩事